有冇人想非典係大陸爆發，最好少減一半人

我認黑心

豬瘟，肺鼠都控制到，中共防疫工作有做
再唔係就信用制集中營
今次要爆難啲

Come on

中國版黑死病再黎文藝復興

最好全滅，一個都嫌多，會不停繁殖。

同意, 但千祈唔好死落嚟香港

好難爆
支那人唔當平民係人命
成區爆就集中營
都唔得就滅區
再唔得就滅城
總之高層死唔去

拉
香港人叫開沙士

好撚想